點解BU 咁多nds

去到邊度都聽到支那話 有冇人解釋下

呢兩年算多左鬼佬

7成nds 3 成香港人

3成中一半新移

total 85 nds

係咪多數nds 都係宿生，所以夜晚canteen 特別多

Maths 7,8成nds

因為BU人唔鍾意玩PSP